Maar in het algemeen en gewone gevallen tussen vriend en vriend, waar een van hen door de ander wordt gewenst om een ​​resolutie van nee te wijzigen heel groot moment, moet je denken dat die persoon ziek is om te voldoen met het verlangen, zonder te wachten om erover te discussiëren? '
